[超級經濟戰略] 三罷加重熊

三罷搞到個市點大家都有眼睇
到時再三罷時，大家重買熊
免費買裝不是夢

撤資中銀 買晒沽

超級經濟戰略

尤其支那股
快撚d叫班廢老捐錢比支那